真心後悔當初冇入港大

中大得啲酸臭毒撚
想識個有錢仔都難
有冇sis認同

同EMIAL配種

慘